# Домашняя работа №4

Сделать локальный шаблон CI и отдельный репозиторий с шаблонами, подключить их к своему основному репозиторию через include

+ Создал новый файл .gitlab-ci.yml в корневой директории
+ Создал новых репозитории, который будет содержать шаблоны для CI/CD. (build.yml, test.yml, deploy.yml)
+ Подключил новых репозитории через ключ include в файле .gitlab-ci.yml 

Пайплайн успешный (см. [коммит 1100929151](https://gitlab.com/RomanMenshikov92/homework-4/-/pipelines/1100929151))
